[冇圖] Tobey佬再做蜘蛛俠

Marvel作品《蜘蛛俠3》現正拍攝中，今集因為大玩平行宇宙，因此第一代蜘蛛俠杜比麥奎爾（Tobey Maguire）、第二代蜘蛛俠安德魯加菲（Andrew Garfield）都會加入「蜘蛛仔」湯姆賀倫（Tom Holland），連第一代「蜘蛛女」姬絲頓丹絲（Kirsten Dunst）與第二代「綠魔」戴恩迪翰（Dane DeHaan）、「電魔」占美霍士（Jamie Foxx）都有份參演。最新消息指，「八爪魚博士」Alfred Molina亦會加盟，令《蜘蛛俠3》吸引力再大增。

圖都冇一張， link都唔貼。需要睇圖嘅去蘋果日報。

荷蘭仔之前靠iron man carry
而家要靠兩個舊版蜘蛛俠撐場

需要睇圖嘅去蘋果日報？搞撚錯？

我屌你老母，好撚唔得閒啊。

唔好喊打喊殺喎, 國安法 is watching you

三代蜘蛛俠之所以能集合，是因為「奇異博士」班尼狄甘巴貝治（Benedict Cumberbatch）的關係，令多個不同平行宇宙互相交錯。現時就未知幾位奸角是與蜘蛛俠同一陣線還是對立，但作為經典奸角之一，已有不少粉絲相當期待八爪魚博士的出現。電影暫定於下年12月17日上映。

咁撚勤力實行慰安法？連登己完

咁撚on9嘅劇情都有

之前動畫收得

加人埋拜登同共黨員客串先有吸引力

Bully maguire

Emma stone呢？

而家乜樣

外國傳媒話兩男兩女主角 係得andrew garfield簽左咋喎

Kirsten Dunst正啲 (後生時)

好似話NETFLIX版夜魔俠都有份做?

Tobey同kristen走哂樣
做條撚

其實spiderverse係經典野

咁荷蘭仔套野又真係麻麻地
第2套最好睇
第1套最經典
第3套睇配角撐場

好似比人影到tobey去試身

第2套最mk活地阿倫
第1套最舞得
第3套睇M記財力

Netflix daredevil 都唔撚係Netflix拍嘅
Ghost rider, iron fist , daredevil , agent of the shield 都係迪士尼同marvel電視部拍

我費事fact check
但9up講句

打死都唔信M記和老鼠會拍Netflix’s The Punisher呢啲18+作品

可以話佢做咗30年蜘蛛俠嘅啫

andrew最型

啱 同卡通版一樣

老蛛俠

老中青，如果有女蜘蛛一齊4p互射就正

如果有新個個auntie may同老中青4p

呢個auntie may成熟得嚟真係好正

呢炸人係唔係加埋平過rdj

好似吹到有daredevil

係就正

死撚左啦 仲點樣出來

Dr Strange 真係萬能

個tobey 冇做幕前好耐。個Andrew 好似紅唔起，痴埋都唔夠一個荷蘭仔啦仲rdj

Spider Gwen

You will get your rent when you fix this god damn door

是但啦
掛住馬浮個名就大把人...

Happy : 不了

英文報話Emma stone有份

多年前嘅伏筆終於連戲

好重milf味

Kirsten Dunst

換撚走衣家個MJ未

占士法蘭高呢

係咪即係類似卡通果套spiderverse咁

我貪心D
仲想見埋wilem dafoe 同james franco

CG會搭救

我要 James Franco 呀

荷蘭仔carry唔到一部獨立電影
個格完全係二打六

Gonna cry?

之前傳Andrew唔肯拍喎？

btw Tobby 同 Andrew 肯拍既話係好事

表現得好分分鐘Sony肯拍續集

佢地個兩套係Sony 自家野，sony可以乘機發展返自己個宇宙

個個星期都有呢套野既新聞
果頭話3個一齊拍 轉頭就呢個唔拍 果個唔拍
下星期又出新聞話拍

i'm gonna put some dirt in your eye

其實冇話撐唔撐場嘅
我覺得荷蘭仔個套第一集rdj 都冇咩作為
戲份又唔多，夾硬出嚟
其實主要係作個劇情吸唔吸引
我其實覺得劇情真係麻麻
三套蜘蛛俠劇情最好真係tobey佬個套

荷蘭仔比人完勝

靠條Asian肥仔撐場就真

講真，睇toby 做完3集到依家想入場都係因為toby 個情懷多過後兩位蜘蛛俠

你咪又係狗衝去睇

加deadpool 好過啦

蜘蛛俠個朵太響
大把budget去拍，梗係有咁盡玩咁盡

far from home 都係有jake gyllenhaal撐場

michael keaton先係撐場個個

真細個最鍾意gg仔 mcu呢個完全唔掂最新嗰套都唔覺有成功營造到佢之後可以獨當一面嘅感覺

真，裙腳仔，啲人仲話佢最似蜘蛛俠，笑死我第二代都好過佢

太細粒

人地依家艾美最佳女主角 身價今時唔同往日, disney 攞住張平約先唔會同你換

淨係有Tom 班港女至少睇三次

你咁撚戇鳩都有

冇spider man個種後生毒撚feel

唔關事啦 個樣太後生啲劇情都唔多覺佢有能力

兩集打啲普通人都打到咁辛苦 希望第三集可以成熟啲

你地錯撚曬，最後搵黑人做gg俠，發展另一個時空

又屈佢係毒撚

如果三套嘢男女主角加配角都加入，片酬都應該平過rdj

偽毒

真 第1代最撚好睇

I’m gonna put some dirt in your eye

之前charlie cox否認左一次
唔想睇到佢否認第二次
夜魔俠好撚好睇

美人遲暮...
無痛失戀時期係佢嘅高峰

第一代 > holland > 唔知咩名

Tom仔完全比唔上上兩代 如果獨立佢一套真係未必入場

Andrew紅唔起

變咗Aunite May

Andrew Garfield紅唔起？
你係咪以為電影業得marvel嘅人叫紅

I missed the part where that's my problem

咁即係個角色萬一原演員唔做都可以用呢個原因搵人去演

You will get your rent when you fix the goddamn DOOR

跳舞黑歷史

第一代毒撚樣最好睇
二代MK樣
三代傻仔樣

遲啲會唔會有三個綠魔呢？

傳 個演員會再演

喺parallel universe理論上無野係無可能

當年啲柒頭成日以為mcu攞返來做就一定好睇
而家真係笑柒死人
由始至終都係第一代最好
跟漫畫跟原著又點？
跟晒就等於一定好？
係真既話咁dc就唔洗咁啦

我都係
完全唔睇英雄片
但係今次佢出番黎做就有D想睇

Andrew最型 上一代Spiderman game嘅Peter就係佢 我好鐘意The Amazing Spiderman

主要原因我覺得因為之前出過兩次
而家再reboot又想吸引人睇
一定要耍下花招

咁你又開po？

美漫好興玩平行時空架喎
大把fans期待出現喺大銀幕啦

但confirm左黎緊deadpool R級喎

其實佢地果陣係咪情侶黎, 錫到咁...

好似係 之後散左

二代唔係話唔玩咩？

如果有就正

3個uncle Ben ok?

再加 3個 Aunt May 6P互交。。。。

有生之年有冇機會睇到三紅同場

會有幾嘈

第一代成年人睇
第二代mk仔睇
第三代細蚊仔睇

而家變咗右面咁

Meme is coming to town

二代MK樣純情仔正喎......

係情侶不過散咗emma仲結埋婚準備生B

第一次睇super hero成日打到爛晒件衫
果種係feel到痛

睇住張相諗起 超人帝拿 迪加 佳亞

以前ATV播嗰套動畫版 根本係playboy嚟

好大波

如果真人化嗰幅meme嘅話會考慮入場睇

同Lala Land 劇情一樣